[30-11-2016]股市直擊 + 波神信眾區

無人開

支共咁快唔比中資走資

啟德地價插水hehe

今日升定跌？琴日入左恒指call

新post留名

HKADR +33點

Do Lun lm

點解兩邊都有人開post

升升升!

巴打！一齊努力！升！升！升！

巴打，想問問+33係邊睇？

我係Google 打恒指adr，幾個網都唔同既粒數

D7PCBC...

四清歸位

宮清HO YEA 多謝宮清

轉珠 post 又黎

成功轉會

有冇得set 唔出圖, 返緊工 BC 貼女相即係點

但公司block 左lihkg

一係等正式web版
一係用電話頂住先

有冇Ching 趁機改左名

me
無左underline

上訴庭駁回

UJ AR...
ME WANT NEW HIGH PUT...

宮ching係舊廟做蛇頭幫手偷渡

禾無得改名
一定星

ON9粉底細字個效果NG DUCK

其實都預左...
龍門任佢擺

114ok?

OK APPROVE...

BC ar....

ho dor廟清

D

用緊陳豪既都可以做蛇頭...

而家應該唔係叫陳豪
係郭富城#sosad#

小麗老母都要收皮

ching 幫手偷渡k?

睇唔明 用Hkg VIP code 轉會咋

7

預左啦
屌你老母 判之前改法例
呢d就係支那人

B

4Ching

MO 腦魔ICON

改啦。

有咩所謂

唉ching

多謝宮爺

中共搞咁大台戲，

法院點可以唔配合

嘩diu

大家都過晒底喎

尋日先發現到做蛇頭既方法

張德江好快玩完啦
連見鳩融呢d垃圾都搞到咁高調
仲擺明車馬話比人聽 呢班垃圾係共產黨搞出黎

你咪理，而家個遊戲玩法系「只爭朝夕」，你唔見20蚊張臨尾都肯入行會幫689抬橋？

班友完全唔理聽日，只顧今日有野奶

你睇下而家邊個台係郭富城賣廣告...

做人做到鳩融都算係咁，你睇下陳靜心同李C煙
兩個第一代愛蟈愛黨都消失咗

科Ching

係做狗先岩

lap ching

今日轉左場
課返pack 先

官ching 幫手偷渡ok?

嗰邊PM左你...

密碼係？

你用嗰個email自己註冊就得

大法?

蛇頭宮爺好野
但冇左水彩emoji

registered

腦魔都無左

呢d野心照就得

等抽神up

網頁版冇得入表情 :(

宮爺

辣殺 MK JAI

wa 你終於發現啦

d7pc sin

官ching

第一日已經留左名啦 但個時無乜人

宮ching ho yea

love j 你做乜冇左條Ｊ

叫唔叫得鴨 :(

係你發現你自己冇j

Duck 4 page 🙄

10抽

重差索老闆

rubbish pad

WUFFL

金沙同銀魚只差0.65,要call就金沙,要put就銀魚

1 CHOW

廟區大遷徙
永別喇19823, hihihi

齊人

今晚茶記last day,有d唔捨得

你比地址我,我請廟區d人過黎食飯贈興

腦魔logo係咪高登有版權

LM

d人整公仔都係咁整喎

今日啱啱夠一年
真係諗唔到玩到咁耐

咁岩你有女玩炸,唔係你有排做
我覺得你根本想減少同女友見面機會

Me☺️I am 十則圍之🤓🤓🤓

4ching Ho dor fans...

你有page 喎🤔🤔🤔

網頁板要手動icon唔方便

其實唔係，早半年已經話唔做
不過口快快應承左話事條友，幫到佢結婚
同出面個件點，唔會影響我點對女友，我自己分得好開
出面那個係馬交朋友，佢上星期無啦啦sl走左黎HK
仲當街咀我
原先我覺得佢好理智，所以我落重藥
但我似乎太重手，我應該好快同佢say bye

搵到個岩咀形邊有咁易走得到丫你
澳門好丫,
去金沙玩三萬蚊turnover就有平日酒店

呢個仲係unofficial web版, 應該仲優化緊...
琴日連quote reply制都無

重有
對你黎講,邊有口快快應承架
你會唔會口快快應承個客唔收貨款丫屌

無話走唔到嫁，大家知大家身份
你咁sl突然過香港，仲在大街大巷超多人時咀我
問心我係即刻覺得咁遲早出事
啱傾唔係大晒，偷食唔係攞正牌

應該話茶記的人流動好大
當時夾個班好玩，而且做得幾開心，覺得做耐d都ok
所以應承左
後來d人轉晒，但礙於應承左，唔想反口

總之十個話大家有好好的agreement,十個都出事
鐘意一個人一定想獨佔
但我最唔明一樣野
點解佢一定做唔到正印呢?

入黎搞旺個場

我玩得好清醒，我亦要求同我玩的人一樣
大家玩要知遊戲規則，你唔跟，我咪閃
啱傾先會咁玩姐，但我唔會唔顧風險後果

我揀佢做正印，我阿媽肯定同我反枱
一個同我偷的人，我唔會覺得係一個好老婆
而且我偷，係我仆街，唔代表gf錯
Gf係無學識又蠢又單純
但你貪人純就咪嫌人蠢，套餐黎

我就覺得責任兩個字累左你姐
你咁"玩",真係做到你所諗咁
玩得幾耐?
條女四十會唔會同你玩?
之後日子你點過先?
同唔岩咀形的人一世係好辛苦,尤其你呢d醒目仔
飛起女友,大把人做啦
老母呢,反枱咁認你咩
你唔返去一個月就咩都就晒你架啦

點解我會咁講,因為我見太多最尾都係離婚收場
你依家走,好過生完仔再離婚一萬倍呀
你唔好同我講一定唔離
你呢d case,以我所見,離婚比率高過七成呀

食飽最好就係瞓一瞓

啱傾唔代表就係好老婆
偷返黎ge野要求乜吖，有得玩咪玩，無咪算
有乜日子點過，咪又係咁過
我唔會將自己的仆街行為合理化
而且一個人唔可以丁點責任心同底缐都無

郁得未

你仆街就緊架啦
你出得去玩同我講良心責任
你比返三五百萬分手費都係付責任之舉
你試下比你女友知佢忍唔忍到丫拿

所以玩還玩，要識返屋企
覺得風險太大，唔對路，咪閃

咁我又放長雙眼睇下你條路行成點

web 版好廢

waa 5頁

而家個web版係頂住先
要等連尼住整正式版

堅定流

今次好多圍爐痴線佬都過左黎
再加d講故佬又黎埋
有咁既數唔出奇

比相像中好
對家班五毛同打手會維持住發帖量
但有內容嘅文/回覆唔多

要時間磨
我相信會有死亡交叉嘅出現

但都快高高登好多

包括呢度

其實呢個世界大把前科,你一柒就全世界走
ICQ呢d經典
高登高層咁都唔明
寫個app洗得你幾多錢丫

只見keep到唔比人亂登記
同唔好鳩交資料比黑警
呢個場易上位好多

好得人驚
金沙銀魚試過同價

我是蛙

到底邊間

睇禿伯(自稱前員工)話而家黑警攞料
早洩都係即比

早洩同肥花獲志不在高登
最搵錢的咪果堆電腦課程

依家變左銀魚貴過粒金沙

同呢邊d高登仔賭J輸鳩左

隻官方App垃圾到趕客
又斷線又慢，擺到明叫人唔好晒時間上

我以為比ex外父大人剪左添

我唔返去點剪

27收day high
1928收day low係咩玩法

如果你問我鐘意銀魚定金沙d酒店
一定係銀魚靚d la

我早兩日住假日炸
窮等人家

人走sir

PC會唔會不再出現

波斯登3.37再出現期待d😅😅😅

揸的士 不了

有冇人知今天尾市勁假點解咁勁波

我都想知多左成二百幾億性交

舊廟得2頁

成交長到嚇死人

MSCI

pc之前都上過水

升埋通訊股
仲有咩股可以頂？

辣殺CAT MO STONE DIM CHOW

WA DIU TIFA 25倍回

早洩條垃圾共產黨上身
商業攻擊

人地鄉土 uwants個app都好過高登個垃圾app

BUY NG BUY 暗娜 HO

搵到Isp

六間橫三暗橫....木寶石G流哂口水...

官ching不停幫人偷渡呀

新廟留明😁

Tifa😎

識玩一定玩雷姐...

屌你咩
金飯碗唔供先出 fuck

WA TIN TIN UFFL...

去新加坡

BC你究竟做乜鳩
成日飛,可以周圍食女

bc uffl

雷姐而家變左做拉雞VIP....

唉唉唉

日日都好忙

哩一年番工到底做咗乜

改勁d ok?

我就做資料輸入員既...
禾有兩日假心血來潮同條女去玩咋

CL waaaaaaaaaa

Do Lun lm...

又同條女去旅行 食左未

新廟留名

無食你都唔信啦

無再call 883

止左蝕

轉會lm

高盛巴打 我同囡囡今個月去大阪11日...有無好地方介紹

飛田快餐

竟然
你call 咩價

oil 彈緊

大阪本身唔多野玩 你仲要11日咁多預定去埋周圍縣都得
女女多數中意玩鹿 奈良最少玩到半日/一日
有$要試懷石/川床料理，兩樣都係頂級
神戶都唔多野玩，但神戶牛值得一試
中意玩的去埋usj,有harry波特
女女中意影相就帶佢去京都租和服，真心靚的

Too expensive me cant afford

你怕BC冇錢比

20分鐘萬六羊
對BC黎講碎料黎

十六萬羊都冇問題啦

一下兩百幾萬win
大魔你玩鳩晒啦屌

宮ching ho yeah,ths 宮ching

奈良神戶同usj都去過...大阪有無溫泉？囡囡想浸... 先謝

蛇頭宮

唔知白ching 會唔會過來

我唔熟但我搵到list

感謝

ALL IN 月牙一護 LA

上機先....

PLAY ALL

雷神騎乜撚野

呢隻成日都係咁

分左手 應該做咩好

屌你
你唔係買樓架咩

唔係話買樓咩

DARK I 暗900...

租左樓呀嗎 一條友住

READING聾 ON9 GA...

又通街READING聾

終於過到黎

有專業人蛇官清

D7PC

水mp play all

蛇頭

一晚食半包煙 會短命幾多年

你問下索佬佢有幾長命
一日兩包都未驚過呀

男人大把選擇啦

reading 龍高倍快刷

學laplap日日帶唔同女返屋企

唔係買左現祟山咩？

尼普頓龍素材
ノアドラ、究極ヴォルスーン、究極イルシックス、覚醒ノア、ブラストオーロラドラゴン

濕婆龍素材
ヘパドラ、究極ガイノウト、究極リファイブ、究極ヘパイストス、ハリケーンボルケーノドラゴン

月讀龍素材
ヘラドラ、覚醒マシンヘラ、究極ヘラ、究極ヘラソエル、ゼウス＆ヘラ

今晚好多場win都中唔到